貓用慢食碗一問

想問下巴打絲打有無用過貓用個d慢食碗？
因為我隻細貓成日都嘔,嘔岀黎通常係仲見到一粒粒ge形狀(如果係乾糧),濕糧都係差唔多,都係未完全消化ge樣，但就無血絲個d 有時佢甚至會直接嘔落個野食盆到，所以我地都懷疑佢係食野食得太急。
想問下有無巴絲用過個D慢食盆？效果如何？另外想問有無推介話邊到買好d(淘寶除外)?唔該曬

有冇食吐毛膏？如果濕糧都會嘔可能因為近排貓貓開始換毛 食左啲毛落肚 搞到腸胃唔好

有呀但效果好似不大，巴打用開邊隻？

我2隻貓都係，一隻食完一陣就嘔，一隻疴血便，懷疑佢地食太快，消化唔到

無用過慢食碗
初初兩隻貓翻嚟又係食得好急，食完又喪跑
成日嘔糧，所以將每餐分幾次餵，無論乾濕都係
之後已經無嘔，貓仔食得急唔奇，你幫佢分餐就得

Btw去毛最好用天然方法，例如貓草，利用纖維排走啲毛
其次係化毛膏，都係屙出嚟，主成分係油，同㵼藥無分別，唔好多食
吐毛膏唔好啦，要隻貓成日嘔毛胃液會傷到食道，同刺激個胃

會試下分餐餵
另外想問下貓草個到你係就咁買定會自己種 同埋會餵幾多

買左包小麥草種子，自己種
我早晚濕糧會加2到3條剪碎
邊種邊餵

最主要都係要每日梳毛

佢會唔會偷食你種緊個D